[#6] 數據統計：他們有多年輕？做什麼職業？何時被捕？

被控暴動的，究竟是誰？

由 2019 年 6 月 9 日至 2020 年 5 月 31 日，警方於各區示威活動中共拘捕 8,986 人，已控告 1,808 人，當中被控最多的罪名，正是暴動罪。人數剛好是 612 人。

反送中運動至今持續一年，《立場新聞》訪問了多個在反送中運動裡被控暴動的人，了解他們抗爭的初衷，記錄每一個「612 分之一」在此人生關口上的不安與期盼。